最近邊隻賽車遊戲最好玩?

買左G29想搵隻車GAME玩下
NFS? EURO TRUCK? PROJECT CARS?

mario kart

Euro truck係賽車咩

係真

表達得唔好
Driving simulator我都OK

Grid 2019

pc2啦 或者ac
race sim應該都係呢2隻

Euro Truck如果你有幾個moon做到成個車廂嘅環境咁係幾過癮嘅

玩VR

need for speed heart?

PCARS 2 or ASSETTO CORSA

Battlefield V

forsa

FIFA 20

可以車死人既賽車遊戲
早排先用車五連殺

GTA V

Forza Horizon 4

Gt sport

張圖有聲

nanananana
nanananiina

同問，有冇類似euro truck simulator 2既高質game

除左ETS ATS 仲有咩DRIVING SIM

OMSI 2

ets2好玩呀